請黃店不要割 請龍門不要退出

不能打擊士氣 不要內鬥 回來吧
. 習慣左就冇事 - 香港之戰語錄

唔好打擊士氣
唔好比白色恐怖成功

尊重自由

尊重但唔想黃圈士氣唔好
大家有相有量

龍門無退
佢繼續送飯比手足

不過唔玩鬥黃既遊戲姐

一直只有五毛分化，小心五毛至真

佢最尾既優惠係sir this way送雞翼，我諗唔係你話唔做就會冇事
諗吓程班長，佢俾班熱狗搞完退出左，咁佢係咪變左藍？